開咗會

rthk32直播緊
內務委員會

推

幫推please

開內會姐
btw 終於見到班建制狗，唔講以為死晒

睇唔到

我嚇到瀨屎

係咪唔會講逃犯條例㗎？

help u push push, cannot watch though

唔會

睇下鄭松泰fb

需要留意，但唔洗太驚，唔會即刻通過。

秘書處出左通告今日唔開
如果大口仔用權力 "一小時通知" 提早開會，後果可想而知

In case有人想睇議程同直播：

內會係咪好似唔同大會？

now news 直播都有

我以為佢反口開會啊屌

香港細，兩小時內一定趕到

法國黃背心運動的 8 堂課

三日唔見好掛住佢地

內會同大會有咩分別求指點

內會同大會例會唔同

屌到李慧瓊要暫停個會

跟正式通告，到依一刻大會今日係唔會開
但大口仔有權力用 "一小時通知" 去提早開會
(雖然可能性唔高，建制無理由咁樣送頭)

所以議員有咩緊急通知大家就一定要留意

唔係阿，咁多人出去幫拖會交通擠塞，兩個鐘內到達呢件事好難講

咪試下依家硬推

仲要玩陰招

內務委員會不等於大會

如果咁樣硬推真係送班差佬去死

點知佢哋姐，佢哋咁陰濕

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

無記錯內會係只係處理立法會內部事務